呢一刻係到幸災樂禍 只會幫左對家團結抵抗

最肉鳩酸既人，往往就係D 落井下石、幸災樂禍樂禍既人
無論有幾心涼都麻煩收一收口
對家分裂緊，笑鳩佢只係俾位佢轉移視線屌鳩我地
明明輿論都指向大陸政府隠瞞疫情、救災不力，好心呢個時候顧返自己唔好理佢
唔洗你表示同情
只係做返一個文明人，唔笑鳩佢已經好夠
我地自稱輸出革命，呢個現況正正係教育緊鄰國人民服從政府既禍害既好機會
你要笑鳩支那開心一下定係幫佢加速支爆，唔該好好諗諗要點做

利申: 我都好心涼好想笑，但忍忍啦

自推

岩wor,唔係又會輸民意,
Right?

關民意撚事咩
要革命就要講原則，原則可以係唔盲目附和政府、反抗極權、本土優先...ETC
除非你同我講呢大半年以黎上街都只係為左支共/強國人死全家，咁ok我收皮
的確唔知有幾多大陸人會醒覺，亦都理唔到咁多
但至少佢地呢排係出現左最多屌鳩政府既聲音
人地仆街緊想屌鳩個政府，你就笑鳩人抵撚死
你如果話鬼叫佢笑鳩我地先，笑鳩返佢好應該
咁你甘於同化跟佢一樣享受網絡打飛機既樂趣咁我祝你既鍵盤戰線武運昌隆
如果你同意星星之火可以燎原，咁就唔好幫共產黨轉移視線，忍下口等佢地自爆